高登：「高登真係玩完」我決定撐空姐唔係空雞，睇住你班社會垃圾真嘔心

透過 HKG 分享一則貼文：「高登真係玩完」我決定撐空姐唔係空雞，睇住你班社會垃圾真嘔心

相信呢度有班人睇完好高興

拉

又空姐

入去條link睇吓先啦

知道係藏頭詩啦，唔好再講空姐好唔好

This

空姐係空中肉便器,唔是鷄

高登：「高登真係玩完」我決定撐空姐唔係空雞，睇住你班社會垃圾真嘔心

入呢度講啦